{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75976&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 ic베스트"
    },
    "text": "当咸安icベストモーテルはお客様の感動を実現するために最高のサービスを提供しています。 計30台の駐車施設を保有しており、客室内部には実駐車が可能であり、専用エレベーターが運行されており、階段のない便利な利用が可能です。 お客様のプライバシーを尊重するため、隠しカメラ探知機であるモカ安心ゾーンを設置し、回/週防疫を通じて室内を殺菌消毒してウイルス清浄地域を造成しました。 また、空気清浄機を設置して快適な環境を造成し、スタイラーを備えてお客様の高級衣類管理のためのアイロンかけと匂い除去、乾燥などをお手伝いします。 利便性を図るため、電気自動車の充電スタンドを設置し、客室とバスルームを区分した構造になっており、専用バスルーム及びスパ/ジェットプールを提供しています。 ホテル式高級寝具類とSYSTEMエアコンをはじめ、75インチの大型TV+PC連動+ネットフリックス(モーテルアカウント)を提供し、コーヒーや宮中韓茶、高級飲料など様々な軽食類も提供しています。 すべてのこれらの施設とサービスは、他の宿泊業者とは比較にならない卓越性を示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルには何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "モーテルは計30台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で実際に駐車できますか？",
            "answer": "はい、客室内部には実際に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには専用エレベーターが運行されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルには階段はありますか？",
            "answer": "いいえ、モーテルには階段はありません。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはモカ安心ゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには隠しカメラ探知機であるモカ安心ゾーンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの室内は殺菌消毒されていますか？",
            "answer": "はい、回/週防疫を通じてモーテルの室内は殺菌消毒されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルには空気清浄機はありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはアイロンかけはありますか？",
            "answer": "はい、モーテルにはアイロンかけが備えられています。"
        },
        {
            "question": "モーテルには充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには電気自動車の充電スタンドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルには専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはスパやジェットプールがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルにはスパやジェットプールがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはホテル式の寝具類がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルにはホテル式の高級寝具類があります。"
        },
        {
            "question": "モーテルには大型テレビがありますか？",
            "answer": "はい、モーテルには75インチの大型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはネットフリックスが視聴できますか？",
            "answer": "はい、モーテルではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "モーテルには軽食類はありますか？",
            "answer": "はい、モーテルにはコーヒーや宮中韓茶、高級飲料など様々な軽食類が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 510
    }
}